有無一種職業係唔會有上司？

一般打工仔有主管，主管有經理，經理對上有老闆
老闆既老闆就係D客仔

咁究竟有無一種職業係上司？

個職業叫李嘉誠

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

老闆
雞

秘書，前屬老闆算唔算

*直

老細

員佐級驚務人員

的士佬？

習近平無上司

正想講

行動自決

做埋老細嘅老細都仲得

兒子

綜援領取員

作家

乞食

youtuber 只要你唔簽公司

的士司機

幫你出書個個咪係你老細囉

畫家

林時大總統

拍賣所

你本身身家夠厚咪做全職玩輪員囉
睇住個市做人,做錯咩決策冇人鬧冇野可以賴,所有果個因都係自己
你就會覺得打工幾好嫁喇